年宵場地係咪18區開花最佳集合地點？

班綠曱甴有種一聚人就開tg驅散

到時候就好準備定文宣了

擺明攞正牌行街喎。你地唔係唔慶祝吖嘛

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

無錯，一係就直接取消啦

年宵d花味太重 要戴口罩

18區開年花賀爆港共佢